hkcc vs hkuspace asso忙碌程度

呢兩間院校都有開asso，但我睇過佢地asso既課程資料，發覺hkcc既asso要讀既科目明顯比hkuspace既要多。想問下hkcc asso既學習生活係咪比hkuspace既更加忙碌？

個人對於化解社會撕裂既看法

希望泛民議員高抬貴手，通過教育新資源撥款

但我鍾意學多d唔同科目既知識。如果就住教學質素同課程質素而言，邊一間比較好？

[quote]個人對於化解社會撕裂既看法

- 分享自 LIHKG 討論區[quote]
同呢個post有咩關係？？

hkcc 好hea

不用分那麼細
都係垃圾走後門

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

其實好難答你

冇讀過晒兩邊點公平地比較

hkcc有summer sem,可以take咗之後下兩個sem讀少d野

其實所有CC都派grade 唔會太忙 想升學就睇造化

讀過ㄧ邊既介唔介意分享下經驗？

咁你諗住讀乜嘢科先?

係，聽lecturer講hkcc係咁多間最多野做

邊有得比較 唔怪之得讀asso

理科副學士